Universal Player

想請教下如果電視用LG CX
音響用JBL soundbar 9.1
睇戲聽CD洗唔洗買sony x800m2依啲質素既player?

定有其他好啲既推介